---
path: /about
---

## Cine sint The Fast Solutions?

Compania TheFastSolutions - este o adevărată echipă de experți! Sfera de specializare a companiei noastre este crearea site-urilor, web design profesional și servicii conexe, precum administrarea și optimizarea website-urilor într-un mediu interactiv, competitiv și optim pentru performanță.

## Cum va putem contacta?

Ne puteti contacta la numarul de telefon +373 79 522 574

## Cati ani activati in domeniu?

Am avut primii clienti tocmai in 7 aprlie 2009
